阿平 與 阿路

我國習總給你們一個億要你輸

牙路畀牙平chur得太盡

有冇內射